（核彈）香港人宣戰未？

你準備好未？

準備好

未準備好

go